我強烈呼籲大家唔撚洗理個閪政府, 繼續行街食飯SHOPPING, JUST A FLU

關又唔撚封, 但就係咁限制呢樣果樣, 支那人就瘋狂落黎播毒, 奕晴就係咁LOOP, 第四波喇, 仲配合政府果班恐懼撚我屌你老母呀

強烈呼籲大家唔撚洗理個閪政府, 繼續行街食飯SHOPPING, JUST A FLU

港共真係好撚戇尻....

延伸閱讀

有冇發覺政府永遠唔會話你知中完武肺d人係點

限聚令改為最多1人你出嚟我就拉你返去

俾港共耍左成年仲繼續恐懼既人我屌哂你地老母

香港人冇必要再配合垃圾政府做防疫工作

又要推上嚟

不能再同意

照出街玩，睬佢都戇鳩

情況就係好似你話唔想再生仔，要我帶套但係你又要吉穿個套咁。屌

講得好, 推撚爆你

不嬲無理

大把藍絲篤灰

根據佢講賣租船廣告叫人上船玩都犯法拉得，你咁講已經犯咗佢講嘅法

你以為督藍屍有用咩? 所有手段都係用黎打壓異見人士, 你撐政府就會睇唔到

總知照玩
照出街
中左問你去邊就化身藍絲去哂附近啲藍店

勇啲就舉報廢老圍爐

林鄭都講咗今次好多確診者冇病徵 仲恐懼果啲全撚部都on9

根本就係

不了

啱
友佢繼續爆
還掂死既係廢老
關我撚事

恐懼撚大獲全勝

唔呼籲都好多人唔想理

你太睇得起恐懼撚, 好多傻鳩仲驚緊呢樣果樣